5-10萬 4門 棍波 2000cc 有咩選擇 點揀好

我自己就睇中左cl7r 第二個選擇就Evo 4
cl7r屋企人又話唔靚同殘
Evo 4自己又驚多嘢壞 無零件
各種巴打有無啲咩意見 指導小弟迷津

3個揀車要求

1 有駕駛樂趣 間唔中踩吓
2 返工 出街代步
3 要車屋企人

冇BUDGET?
EVO9? EVO10?
掃把佬?
S1?

小弟 扎緊部altezza 執下都OK嘅

我都有諗過altezza不過身邊有個朋友佢揸altezza
佢部altezza本身見佢成日壞攞去整 整完佢又攞去甩 甩完又撞 撞到陣都灣埋 又整整左2皮嘢 然後又壞其他嘢
總括嚟講就係不斷整 整到我怕唔再諗altezza

10皮咁上下
荀9荀10我都想 但太貴了

咁可能佢自己買咗架俾人當警察咁踩既姐

Fit GE8

evo真係唔洗諗
年事高 車太舊 耗油

10皮 GK5都得啦

cl7 ok呀依加睇都唔會覺得過時
定係你搵左啲質素渣嘅比屋企人睇

cl7r啦，保值到痴線 honda車又難壞，整又平

10萬樓下 我覺得gti 6棍仔會唔會更好
少有啲 但搵下應該有

佢買左3萬幾本身架車唔太差架

focus st?

我要求同你差唔多
本身諗住買sgt

Chaser 1JZ GTE

十萬邊到得

GTI MK6

我都係睇中哩幾點

應該最平都15萬

算啦呢d 飛仔車
撞完冇入陣叫正板架啦

都有諗過但2500cc tubro應該好大咬

反而我有諗過GC8

想問吓有無巴打揸GTI GTI多唔多嘢壞 難唔難整

唔入陣都ok嘅 換包圍姐 唔難搞

頭轆我推Megane RS 雖然over budget又單門，但絕對係FD2價錢 FK2享受 原裝有LSD 有recaro ，土屋試車做時間係快過FK2

再推一部Fiesta ST 平靚正之選 但都係單門，唯二缺點：無powerlock 同埋坐得比較高

Honda真心唔建議，前期CL7R五六皮買到 有機會係狗肉盤 絕對唔係以上兩部車果種質素 又舊十年款

除非你搵到架五皮內既齊料EK4 （講緊要有砌過既機器 起碼有cam有靚避震靚底擔 二代R波箱要翻新左隻powerlock）
如果唔係都唔建議玩Honda

至於Golf GTI 就周街都係 同渣緊架的士無乜分別，VW仲玩串左個party 基本上埋rb都係同H車同一待遇
要力無力 聽人講上stage幾 谷一谷就七孔流血 DSG就仲衰 話黎料就黎料 整車貴過架車 真心不了

四驅四門就掃把佬八九代GDA/SGT都係五雞野左右 絕對係超值之選，仲有錢剩
有要求既話280匹 六速波箱 8，9，10代STI都勉強買到
一般掃把佬都算係come玩 同埋Flat4 Turbo既powerband 係紅區前幾百轉已經跌watt 只要唔好當佢係H車咁下下cut油轉波
基本上一般消耗品之外 搭多個airflow sensor 就無乜野要整

露荀就十皮只能買到34567代炒價盤
有mivec 六速波箱既精華9代起碼廿幾粒
四代打後AYC就成日都會作怪 奄左佢既話架車就唔多識轉灣
裝番頭尾powerlock盛惠五皮
好多零件都已經無再出，仲有出既都好Q貴
所以唔預番三十萬budget去買一部十皮野既都唔好諗露荀比較好

尾轆都好多選擇 GTT chaser altezza 但全部都唔太建議

GC8 太舊，好多野執

GDA 就細匹數，要玩就玩GDB ，不過out budget。
我最後買左10代 STI ，STI 黎講10代抵買(如果接受到5門)

又唔係既，有心搵，都可以搵到啲只有少少hi花既

megane 啦
再唔係平啲就GTI

點解我識親揸CL7R既朋友仔都成日壞車

俾多少少買二手
Subaru WRX STI

巴打想問下megane rs多唔多野整
掃把佬十代斬尾我都有興趣

自己又鳩踩
上手又鳩改
咪易壞

陳年掃把佬

陳年都唔平
堆GC8 STI 個價升到

Integra Type r DB8

2000cc 喎 你b20?

聽你咁講
掃把佬似係唔錯既選擇
但咁多代有冇邊代好啲

一定唔好vw

BMW E90

留名

想問下呢，四門 7-14萬二手價
可以有咩款選擇
係咪得返Jazz??

Chaser gtt fn2

Vitz (辣殺) Swift CL7R Colt R?

sorry巴打，其實我真係全新手黎
淨係學車果陣渣過棍van，完全唔知咁多個車款有咩優劣。

如果我想平時出去遊下車河 享受下棍仔
，同得閒渣下uber的話。 邊款比較適合我？
眼見好少人講棍波車

棍仔 Uber
咁你都係Jazz啦

得閒先會一兩轉Uber姐，
Jazz我淨知佢內龍夠大
但屎忽好易比人入。

主要自用，車下屋企人為主。